生日先來分手

佢送咗一份唔錯嘅禮物

生日快樂

多謝

作詞：林夕
作曲：Dan Hougesen/Tom Lindby/Bo Christensen/Sune Thor
編曲：劉志遠

你總記得 拿著雪糕 牽手闖天涯
袋不夠錢 仍舊逛街 今晚想過穿褒呔
怎慶祝 還是去街 別搞得這麼大
你卻說沒法捱 我真的要了解

＊我心中的你深得見骨
怎會想到跟你想法有出入
願你抽半秒想想 往日

就算真的憎我憎得見骨
起碼都要幫我今晚做生日
沒有想到有今日 老實＊

甜蜜年代 留在腦海 一想想好耐
其實容貌未像拓哉 應早想到分得開
蛋糕還未曾被切開 大家都該忍耐
這晚註定要來 我好歹要看開

願我可捉緊你深得見骨
很疼惜你這個不算大秘密
就算想走都要等
讓我改過我的運
別要分手分上癮

太想相擁你深得見骨
想要走也拖你拖到下一日
別要刻意趁今天 正日

你走了很多東西將喪失
這個歸我這個給我別執拾
沒有想到有今日
就算走也趁聽日
沒有想到有今日 老實 老實

雙喜臨門

生日快樂 呢啲女人唔要都罷啦

樓主好似係真絲

HB

生日快樂，我就聖誕發現帽事

沒緣份走下去的，再努力也是徒然

至少在生日的日子發覺身邊的不會是最後的。

新一年新開始，開心生活，期待你的 Mr. Right 不是更好嗎？

但我愛佢

生日快樂

該要放下的 就放下吧...
痛苦過後 前面仍有一大段路等著你走

我都係今日生日
生日快樂

祝你年年都有今日

屌你

生日快樂 好難得今年生日無落雨

好似話今日陣雨 但係都要開開心心呀
希望今日開始嘅每一日都更加好

生日新開始
Happy birthday